東即是西，西即是東

東涌係西面，西貢係東面
哈哈

巴打做邊行？咁高質既